覺唔覺梁頌恆好仆街?

佢話佢冇endorse張秀賢出選, 但係鄭宇碩話有喎, 鄭宇碩話當時4個人係度黃台仰梁頌恆都親口endorse張秀賢去選喎, 我唔撚信教授會講大話喎, 咁即係你巴治奧玩鳩阿秀賢嫁姐

貴圈真亂

水泥隊又上水

屌你老母啦水泥隊， 你個副主席牙大叫你地咪撚上黎， 快d捐番個狗竇度啦

由一開始就係張秀賢通街話青政endorse佢, 無人去向當事人求證真偽

鄭宇碩又係講話有咁既事, 又係無人去向當事人求證真偽

全撚部hearsay, 無相又無字又無證據, 得把口講

咁依家當事人澄清啦

點解唔係張秀賢仆街?

李波都話自己返支那洗頭
你信唔信？？

嗰時支持有咩用,重點係依家唔支持,成日話嗰時支持你,你依家比咩表現人,我又唔信本民青低要求到你唔係本土但同情本土就可以endorse,有時間出口術不如認真做野吸引人支持好過

所以我從來唔信泛民同張秀賢

D人一時狂屌泛民仆街, 一時又話要100%信泛民, 都痴能線

如果個涉事主角係黃毓民, 呢班無腦既「黃毓民講乜都是對的」主義者,
會話100%信鄭宇碩咩？
屌鄭宇碩屌到折天啦

「黃毓民講乜都是對的」主義者其實同藍絲、黃絲智商一樣, 共係立場唔同

教授講大話有多奇呀？

港大有教授學術造假, 假實驗數據

中大李碩彥教授直頭渣車載人去撕中大民主牆海報, 鬧中大學生係「英國走狗」

教授除左學術上去到一定水平, 並且識玩辦公室政治升到教授職銜, 道德唔一定係比一般人好

同埋鄭宇碩講大話係有動機架：

獨派 endorse 張秀賢, 而張秀賢參加泛民初選
係可以增加「泛民初選」呢個機制既認受性,
造成既定事實, 將獨派納入泛民既政治框架

影響煙子個位都係教授

水泥隊食撚屎啦
捐左錢俾熱狗仔報咪呀

有冇人可以在青政嘅fb或者梁頌恆fb裡面cap到樓主講嘅野？證據呢？聽人講下就係，連當事人出聲澄清話冇呢回事都唔駛理嘅

我聽到有人講所有水泥隊都係老母做雞生出來嘅打亂種，我聽返來架

本民青政幾時做左本土派代言人？
一句endorse唔endorse就要本土派投或唔投你
咁本土派都幾無智慧

本土大台

本民青唔係唔通熱狗係咩

呀 ... 唔記得左虫太話佢地唔係本土派

之前網台都有人講過
鄭生哩單野後喺學術界一早臭左朵

本土派不嬲多垃圾

話知真係青政endorse 都唔撚投佢，立場完全唔同

無端端又會燒到毓民

點解本民青政唔係熱狗就係？
本土派有大台？

你冇講錯，鄭宇碩曾經有學術造假嘅前科。

我理解嘅 endorse 係親自響誓師大會，選舉造勢大會出面支持某候選人果種，果 D 人要簽文件嘅，明顯張秀賢唔係囉。